[I/A]碧藍航線アズールレーン(60) 新UI好唔慣

營運M twitter:

預告: Bismarck 月尾出

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

新手留名

LM

仲要等多9個鐘

肝得太快

咁多圖紙 不停爆膠刷出黎?

依d野對艦B痴線佬黎講應該係基撚本

Q巴係艦B第一痴線佬

lm

全部都係新手

雞, 全部都係雞
錢錢又滿喇

Store未過審 要延期維修

一定收埋D爆衫圖

兒童色情
玩出火鳥
執得

IOS

果然

未維護 先延期

睇住quest巴
覺得自己好似玩緊第二隻驚

反共會反多幾日？

quesa
大佬個名都叫錯

有冇人整定3個LV15分身放置30日?

垃圾iphone自動更正

UP乜
【お知らせ】
メンテ延期に伴い、下記の終了時間は5月16日（木）23:59までとなります。

・「キズナアイ」コラボイベント
・期間限定建造
・特型艦建造
赤城ちゃん、比叡ちゃん、ツェッペリンちゃん 限定実装
※バナーは20時前後に更新されますが、実装は23:59までとなります。
#アズールレーン

本來維護順便完活動

而家無維護就2359完

執粒

垃圾ios審乜鬼查

換埋banner個時間姐

Steve Jobs後冇iphone

IOS up唔up下個版本都死
下次德國活動有冇定上定去備案

my wifi

信我 艦b出偽娘應該可以起死回生

漫畫網就黎比偽娘攻陷
每頁都有根

如果出偽娘我第一時間棄

same

唔識食

唔係話唔得，但艦B真係唔太適合

如果真係出偽娘
你諗下俾鑽戒嗰下

套落條jer jer仔到

填充題：男的XX

A 也好
B 更好
C 才好
D 最好

應該出個洞房系統

為咗擴大客群嘅多樣性，營運部決定大和將會設定為肌肉兄貴，屆時會同步推出本遊戲第一個乙女向大型活動

炎上！

執粒之前出唔出到大和武藏

執粒之前出唔出到中破大破

偽娘Ntr 功能

即係本身諗住16號維護就改UI?

比我燈死左

神運營都俾你燈死

又冇晒油同錢, 依隻驚好難玩

仆街喇
用左adblock都睇到連燈廣告

RIP

有遊戲因為IOS卡住, 索性開左ANDROID入去玩住先
ANDROID VIP

以為成日冇人講野
原來開左新post

裙底一定係大JJ
起碼龜頭要岩岩好突出裙邊少少

咁無活動摺？

重口味

IJN 格拉底

而家個Live2D skin買
真可惜

遊戲公告好似講係live2D問題過唔到審查

エロゲーだからね、しょうがないね

布地多

仲唔係德意志個skin太咸濕

中國又有抄艦

打既時候又換返船

抄足街機

有冇人捐d油嚟

捐到我都想捐比你

換錢

Itune card ok?

唔好搶食

咁就變左捐錢唔係捐油

聽日點算

扑暈自己一星期

反正得返300油
冇乜分別

幾時維修 仲差小赤城

要解日任同打每日，唔可以暈

唔係冇main咩

yes, 冇命

聽日飛，返到黎應該可以更新新ui

冇維修
直接聽日22:59end

延左期

12圖又幾好刷
對比下boss易過11圖

仲係未抽到比叡ちゃん，睇黎要等復刻⋯⋯毒到⋯⋯第一次抽唔齊艦⋯⋯

延愈耐，愈多時間儲膠

課啦, 唔係想等半年下話

重夠唔夠膠先
一來你要諗月尾BSM
二來未必復刻，等陣直入大型池真係仆街

不嬲都係刷12-4
道中後排要求低
70lv都可以出

終於撈到傻白

70LV
一陣試下

我而家刷緊12-4練Georgia
105lv碉堡山、70lv獨立、90lv蘭利
打足8戰後面未試過扣20%血

70lv 唔會死咩
真係未試過

前排防空夠力既驚撚咩
道中得大型戰艦入面果架戰艦可能打到後排
但通常出戰艦果下隻碉堡山就load好空襲

有碉堡山離地到

13-4未刷到安全就出左

要撞5隻大型航空2隻大到戰艦先撞到半血

請問這裡有管理員嗎

吸運OK? 150場+都未見人

新手表示那有油出6隻,後排升到咁上下就去11-4出4隻肝

回歸艦b 聽日好似有直播

2周年極低清過場圖by絢爛的蘑菇

AV畫質
あっ(察し)

請問有冇比7-2 / 7-3 更好嘅刷錢圖?
缺錢缺到爆廠

冇 再快就係課

7-2forever

7-2 = 爛B提款機

好少經

肝可以解決

咁7-2係咪打三場踩四個問號就撤退?
話說7-3都有四個問號 可唔可以刷錢?

3戰退 賺錢最快 要經同紫菜就打埋boss
7-3地形唔好

明白晒

7-2跌113炮
7-3得垃圾

我新手 我需要歐根炮
7-3有

開箱好過
113炮多多都有用

今日冇維修周身唔自在

等聽日睇閃避球同碧藍幻想啦

咩閃避球

上年直播叫班cosplayer玩閃避球

之前有個cosplayer好似講錯碧藍幻想

上次局座之後真係唔想睇beta服

無林社長罷睇

肥到入唔到鏡頭

兩年前全盛期林社長幾時返黎

5月之內更唔更新到

收都收唔切

我唔想再奸落去

奸

課左好多買衫比老婆了，課黎抽卡係壞文明

依家得番200膠100電郵，活動前有400膠+180左右電郵

app store可唔可以快啲批爛B個更新

智障ai係咪限定船
重造唔造到

1.係, 今晚23:00完
2.造唔到

新上架 蒼鋼咁多問題

垃圾IOS
全世界遊戲都關服佢先肯做野

又係唔批上架？

未過審姐

推

無人 , 就執

俾app store逼害

終於唔洗再聽AI首洗腦BGM

想買佢首bgm日日搭車返工聽

靜音航線

臨尾終於抽齊哂
差D真係抽乾

重有個半鐘
重有邊個未抽齊

武器skin未齊

如果首BGM冇左啲狗吠聲好會好好多

好彩唔係好似某D驚咁ON9 一路維護一路等APPLE批

5月16日 晴
應該今日更新 但apple唔俾過審
開始甩頭髮鳥

啱啱補多廿建先出埋隻小赤城，真毒池。

無膠畀卑斯麥啦。

星期6
不過應該都係吹水節目

其實event 完左 只係可以俾你抽咁解

冇LU 小赤城冇左LU

你終於有呢日
可以做4個鑽任

正常發揮

邊個養到咁肥

點解我仲播緊首洗腦BGM...

資源有限
應該改聖地牙哥定係拉菲先?
定係唔使急住

驅逐: 凌波改,夕立,未改標槍
輕巡: 海x娜,貝xxxx,蒙比利埃,克里夫蘭

牙哥有mic改牙哥先

有MIC就改聖地牙哥先,冇就拉菲先

回埋上面

有mic
改咗聖地牙哥
不過要用超多資源去改
一舖清哂d金圖+金幣
我應該睇清楚先改

就快有大活動就儲錢啦

就係儲滿咗
諗住用緊d所以冇睇清楚就咁直接改
之後就清哂

唔緊要啦
活動前應該儲得返哂

重有成星期趕到既

大活動要儲錢嘅原因係咩？
造船？

造限定船囉
下次BSM po

而且限定船通常都勁到仆街
尤其今次BSM預左直上T0

物超所值 唔怕

金牙哥太勁

彩緊急正常有幾多張圖

期望太高，注定難過

鐵血翻身係靠佢

大航母時代
靠蘿莉780
Btw沙恩彈幕升升吓變穿甲彈

其實大帝一隻就夠

大帝個1212夾唔到海媽

蒼鋼隻新驚提都無人提

唔好玩 隻超次元都好過佢

如果隻驚有少少操控制應該會幾好玩
變左WOWS

但無操控制真係衰撚過高校艦隊

頂住個ip黎艦b聯動好過啦

我覺以半年內就會兩邊聯動
蒼鋼真係好岩放落艦b

係艦b到用超重力炮

就今晚直播聯動啦

30秒開一炮直條型特殊彈幕

我唔理咁多，有高雄就得

下載
登入圖變左斯佩伯爵

復刻雪風大人未

下次下次

執笠都未有雪風大人

買左呢本野

正野！無血緣關係既兩姊妹

ダブルパイズリ+太ももコキ

社長變肥豬都似

負皮左 反省下

係時候出黎cosplay下回饋玩家

搞多次VTUBER

搵湊あくあ
e 邊唔會好似se 咁cheap 得稱號同垃圾背景

白上吹雪都可以

ミライアカリ

diu 唔好提啦 cheap到唔想睇

刪左蒼鋼 麻麻

等呢邊同佢聯動

岩岩抽到隻SSR
襯而家艦b養生玩幾日試下點
但肯定唔會長玩

依幾日幾隻驚都爆死

好累 唔想再抽野

遲左返屋企, 有咩風

beta服2周年生放送

無錢啦仆街

來了

你的物資夠嗎?

型到

廿八號有試考

英國時間廿八考完, 開始玩都要日本時間廿九

又要課肉俾社長

白絲

BSM 皇家方舟 L2D skin

BETA服有自選up

明明上半年好休閒
做咩依排D活動密到咁

冇蘿莉...?

太難過IOS

蘿莉控是世界毒瘤

不如改名做BBA航線啦

改造

新貓

垃圾系統

拉菲 獨角獸會有婚鈔 不過仲係整緊

信用卡is ready

就黎會有黑化角色 黑企

更臭的屎系統

社長話有海媽改?

係
等睇100%增傷

cleveland呢

海媽艦B第一

直播完畢，艦B執笠

我都想要自選pickup
係咪要等日服2周年

睇左一睇情報整合
睇黎今次真係好有心

有冇BSM L2D展示GIF圖睇下
自己搵唔到

2BB
2SS
1DD/CL?
1 ????

希望有
要等日服公布

星期一維修?

雪風大人呢

星期一維8個鐘

得小赤城有聲
其他2隻呢
・ボイス追加
下記艦船にボイスが実装されます。
通常
「赤城ちゃん」cv:中原麻衣
着せ替え
「シグニット:冬のデート」cv:種田梨沙
「暁:暁、北極に行く」cv:山本希望

迫害社畜
23號又維

迫人地延遲肝科研

課錢is ok

好想㩒落去

都未夠EXP

心動不如行動，㩒啦

咁多圖紙

hea下hea下依家先出第一隻 2期
下隻係 吾妻

7-2後排點搶MVP

前面拆左支炮同魚雷

攞劍斬人
到底幾時先可以打近戰 反正個個都有刀劍槍

Ps4

唔覺有囉

怪怪地咁
希望其他動作會好d

開發中 見到隻手都斷開

Ps4有俾斯麥可以用

蘿莉航線2週年出兩個老太婆既L2D

綾波BB既L2D呢？御三家得佢未有

from巴哈

我記得一週年好似係賣SKIN就算?
今年會唔會都係

睇人氣投票plz
咩ser頭3都係大波妹 貝爺 企業 君主
你地蘿莉控只係少數

人氣投票幾多年前

白上吹雪

後面兩部係歐根姊妹？

韓ser上個月有

唔係江風黎咩

左邊科隆?

你用班食開屎，睇開乸型韓星既韓狗黎做標準，我覺得完全唔可以作準，韓狗審美觀不嬲都有問題

ARM

日本上次投票都係貝爾 企業 光輝啦
幫你地駁埋 個投票成年前 唔計

利申蘿莉控

嗰時冇長門，小貝爾，小齊柏林，小赤城，小比叡

好似係同hololive合作

估到你咁覆 廢事晒氣
自己等下次投票俾人打臉啦

蘿莉控集合

有あくあ

同埋vocaloid合作啦

唔係蘿莉控
但支持綾波BB

會唔會整句語音就算

理解理解

z404好似愈黎愈大波

二一三不嬲大

睇落就係

其實就算計埋應該得長門入到
以個排位就算日服同EU服都應該差唔多

我到而家都無華盛頓

林社長無意中透露的衛星
拉菲婚紗 在做了
妹妹婚紗 會有的
海媽改造在畫了
雪風之類暫時絕版的船會以某種方式回歸
小加加的婚紗可以安排一下
東煌的中文配音會盡快更新
今年內會有黑化角色和大家見面

時雨果張似poi多d 有執灰毛

上年 都話年底大艦隊 冇圖信唔過

其實時雨以d不人氣角唔會以d時間有skin喇

有拉菲同獨角獸婚紗同海媽緊要d
海媽改應該勁到仆街

愈遲改愈勁 唔係好想咁快改住
btw 官方渣住上百張改造圖都唔出奇 畫未畫同出唔出兩回事

我覺得無咁多
十幾二十張應該有，但好彩就係好多人氣角都係自家畫師/日本畫師手度，易傾好多

唔係比班偶像畫師真係含撚都無味

所以大艦隊繼續扮無事發生

BTW
海媽唔會愈遲改愈勁，始終個base係度
佢改個技係回血都已經勁
如果多個加攻技應該輕巡第一

出改二等d白皮藍皮有機會出下場啦

依d驚不嬲愈後出愈勁 唔係針對海媽 諗下標槍

標槍問題只係驅逐玩機動，係後期map無大用途
但實力上其實都係驅逐前段班

我只係想講果4隻主角 同樣坦向 z23又有盾又有輸出冇得輸
講真 改完後就即係封左前路 仲好勁果d船真心唔想咁快出改 官方實會保守d

其實勁果d我覺得得克爺、貝爺同歐根可以改

明明鐵血活動應該改歐根啦

驅逐從來都唔廢，但依家既高難度圖不利驅逐，更唔好講auto道中，依家既驅逐變咗以前既重巡

13章開荒得雪風唔會死
未打到安全所以唔知之後會點

13章安全應該都係得雪風唔會死

有風

雪風

偷怕，不誠實使用電腦

拉得

用自己電腦唔是犯法

web 版連燈瓜左。。。

有咩

LOGIN就出ERROR 1000

屙緊屎？

靚女唔會...

好想摸佢條尾

識玩啊CHING

想摸如月條尾多啲

其實唔洗高難度都已經玩得死驅逐，好似個ai活動咁，sp4同bsp隻翔鶴同歐根精英怪啲量產艦出生點放前咗好多，驅逐清唔切就直接撞船撞走一半血以上

不利驅逐咁。。。輕巡？

輕巡開始有射界問題＋機動比較低，自律撞船機會少過驅逐好多
再加上輕巡血量白值都已經高過驅逐幾級

屌你老味隻川內捨得跌未呀

都係睇咩船啦，勁個d重巡都係得波特蘭容易入手

未

edge 冇事
CHROME出事

其實唔難，只要你夠肝/仆街營運肯復刻

20號更新最低要求係iphone6

入錯post ?

依家有冇吹風話BSM幾時出？

Beta服23號

開始儲錢先，隻大帝果6萬等BSM完先諗

打算7萬蚊入場，唔夠就開信

3百幾封信驚用到執笠都未用完

魷魚呢

呢隻正過BSM

唔知會唔會口吃呢

好正

五世, 唔係六世, sor

too old

征服老女人

條腿好有肉地

點解咁多?點嚟?

ready

想飲

要小妹沖俾你?

我既反應同Z23一樣

唔識野

樓上成班都唔識野，識飲一定係直接嘴對嘴飲或者大鳳式飲法

口水

NO 連狗搞到我要用edge 回

BTW 想問問WIKI個執裝備表可信?

營運M

同第一頁一樣下話

有新UI睇

睇新UI

淨係睇個結婚就完

英皇喬治五世個cv係川澄綾子

天元過場

200石10個位 乜撚野game來....

後入

要課了

算平啦
你諗下 冇任何作用既skin都800石左右

大波過小加加

近兩次Z23啲skin好高汁

頂唔住啦 快d更啦

20號更半日UI
23又更半日?

23號？

23號活動啊嘛

Z23本身都好高汁

夾哂出嚟都係得呢個size
大奶奶呢

教師skin真心好J

眼鏡不了

真女主角緊係高汁

唔講真係以為三個都係聲優

度日如年

我就反而希望delay一星期仲好
屌閪撞Exam

馬照跑 艦B照玩

會爛grade

做人指揮官做狗自己選

國際服又一齊搞活動
又三服齊開
救命

你玩哂3服？

發育中

琴日個生放送見佢新ui都係lag機跳雞 切畫面會疾一下

仲要係iPhone

又話穩

果然唔可以期待

就執

日服兩周年順手公布執笠

社長直播好似瘦左，執得

執左泡菜先，毫無貢獻

又有風

係
國際服打最低限度

尋日生放出曬喇

唔好俾佢停

想要多d新本

今日仲有生放送

應該得返吹水環節？

會唔會出返Z25 上次冇抽到

未變返radio

今次真係執硬

頂住呀

風繼續吹

loli lane

肥

依d肉底先正，正宗啪啪聲

神通終於識路番屋企

不要再說了。仲未有

the magic of copy&paste

異形

version 2

痴撚線

唔小心笑左

唔知有乜睇

9成齋吹水
錄好左既野黎

毒毒嘅創意

想搵扶他

吹水吹半個鐘

Radio就係咁架喇
你地無睇之前加隈亜衣做果個radio咩
都係9up下吹水，講下情報，叫運營M出黎鳩下

我岩岩先發現
原來戰術教室有得拉落去開第三格

我而家先知

自從開左3格就冇用過
根本唔夠書

新手keep住唔夠

我啲紫書合計過四百
用下都好

紅書長期缺

其實呢類係咪好低成本製作
見乜都出radio

藍黃紫書合計過八百，紅紫書用到得返廿本

Did you sleep?

三色金書紫書都係得返十零廿本

係
搵一兩個聲優夾一個鐘上去
只係搵兩支mic，有人推咪，有人寫劇本就做得
有曬流程點做，一開始9up下吹水、中間有幾個活動玩下就完得

如果唔係點解咁多radio

BTW，可以得閒睇下
以條友會做艦B radio熟肉

之前果個艦B .radio就睇返佢

Thx

下次開post置埋頂佢

快D清晒日任
就執維修

換日記得清每日同hard
聽日實delay

聽日幾點整？

HKT 1300-2100

一定過鐘

真

好似好多BUG

營運M除定衫準備土下座都得喇

運營M感謝祭

但睇曬咁多生放，都係上次聖誕最好睇

我覺得石川去上海戈次都幾好睇

利申：聲豚

維護完時間JPT

1. 2200
2. 2300
3, 2400
4. 2500

3

All-in 2500

賭煙仔賠煙仔得唔得？

All in早開

其實有無人會唔捨得舊UI

真心舊UI好睇過新

開咗第三格技能位之後 根本唔夠書用 好反智

數字太樣衰，可以轉返times new roman嗎

用完鑽石最後悔既一次
可以婚好多蘿莉

佢唔派多D書

其實日任果到嘅書應該多啲
反正唔開位 幾多書都冇用
當益下肯用鑽開位嘅玩家啦

app store 又累街坊

又係app store

執7咗佢啦

app store間唔中壞

垃圾IOS

圍骰，通殺

5. ios又累事

居然通殺

btw，佢係照更新po
只係如果delay會同大家講
如係遲硬

6. IOS維修ANDROID開服

鐵血、音符&誓言——
戰列艦'俾斯麥'前來報到！
“Guten Tag，我是俾斯麥，我的禦敵經驗可是相當豐富的，有疑問儘管請教我就好”
5月23日限時登場！

重有3日

買唔到石姐
冇話開唔到ser wo

更新唔到個app 點玩。

呢d通常好怏搞返掂 更新到9點wo

btw 頭先試下都更新到app

執笠了

仆街唔記得出10 hr任

佢報備定比大家聽姐

IOS成日累街坊

an照正常開機，ios遲兩粒鐘開機+賠200石

仆街唔記得餵飽老婆

隔離LAST IDEA死都要等埋IOS先開SER 仆街黎!

有石送，你等唔等？

唔等 石呢家野課咪有囉

我要打機呀

死到棄埋game

All in 今日更唔到新ui

屌 唔記得喂咖哩

終於上返三十萬

聽日妖神記公測, 有冇人會玩

得7萬
今次仆街
唔想開信

上次毒池蘿莉好傷200飛先畢到業

好想快D聽小赤城聲

iOS 有得update app

app store 有update

應該會執笠

燈錯左

有UPDATE但照DELAY

如果舊iPad pro有full screen + 60fps既話我即係啪爆部機佢

XsMax係咪終於可以無左條邊?

其實正常審批左先維護架嘖
有更新係好正常
你估好似SE咁柒咩

上次未就係未過審就delay更新
Yostar班人有帶個腦返工既

唔係少前

SE好似等左幾日先批

XR張圖出哂界

快啲啦

應該都係照有條邊

apple

急不及待好想玩玩了

更到最尾會不停loop error

又係咁，想點樣呀！

閣下用iphone?

嗚啊

係

冇野鳥
睇嚟iphone會loop error

i狗

又可以等派石

me用sony
索尼罪大滔天

唔洗驚
等多陣先更新
之前都試過

咩啊?咁快有得更新?

8點先更

8點完main姐

比你地搞到亂晒
8點定9點完

日本時間2200

全婚射爆

wtf

冇再ERROR, 終於更到了

都話左架喇

咁快更新 唔講仲以為main完

通常會入game再DL

更完跟住入到去就自動切斷

應該大更新直接彈走你

an機係qoo dl完更新
入gane卡住係loading度係咪正常

唔正常
我係QOOAPP DL完更新一炮過搞掂

ipad 竟然全mon了

#陸服 #維修延期
各位親愛的指揮官：
原計劃於17:00結束的港區改造建設，目前將延長改建時間，預計1.5小時左右。 具體改建補償將根據實際最終改建時長另行發放。 感謝各位指揮官的理解與支持。

『改建時間』
2019年5月20日10:00~未定

執了

67喇...
咁日服咪........

唔記得做10hr任真係曬撚左

pk了
我個引繼碼好耐之前開唔知仲用唔用得

唔急dl更新檔啦，有排都未開ser

冇左2條邊?

仆街唔記得繼

有做, 仲有1個8個鐘任

開新ACC玩過

卡左係度

iphone個連携比個m字檔左一半

11點先收工 唔知返到屋企玩到未

以前Qoo dl卡更新既 不斷用qoo內置重裝game
唔好刪app
最勁記錄裝左十次先更到

勳章

係咪冇獎勵

冇

圖監同pvp獎一樣，完全被遺忘

雙手快速震動

測試服仲未開

開左

死得
2500

首發bug 公頻講野全部都係拉菲頭像

2發bug 有機率觸發1000度近視效果

屌你老味d字細撚到
睇到眼都盲

都係舊ui好

有冇圖

花撚到

右面d石油同錢睇到我幾撚辛苦

得360p

不過好似修復左

twitter希望引到
引唔到要重新打過

做咩刪除

D字真係細到

換左id
唔更新開唔到game拎唔到引繼

可以搵官方搞

最多send email姐

請問係用qoo del game再dl過定係直接禁重新下載？

就眼睇已經一堆BUG
如果要改好晒D BUG先開到SER 今日就唔洗指意開到

重新下載

ok

到底有冇做UAT

一定冇 最簡單 好友 公頻對話全部變拉菲頭像
ED咁簡單 一眼就睇得出GE BUG 開完SER都仲見到

整左咁耐但無UAT
係香港應該比人屌撚死左

賠一千石

我唔明 賺咁多錢去晒邊 冇1次維護係冇BUG

d字型同隻顏色真係睇死人

中國果邊根本唔夠it狗

有錢請外緩都得啦 人工高邊個唔做

玩過三隻陸製 一有大型更新經常有低質BUG

模擬器 AN手機 如果要更新主程式 我係多數裝兩次以上先收到數據包更新
好平常 唔好DEL就得

好友BUG
全員拉菲頭像BUG
演習我方死亡 機率卡死 BUG
自爆炸後排唔顯示 BUG
字體太細(唔係BUG
龍骨技能消失BUG
打低於40等敵人 機率指揮官經驗+0 BUG
船塢顏色太光 睇耐左隻眼好痛..(雖然唔係BUG
勳章 撈船 經驗累積全部由開SER先開始計 以前果D全部無駄(唔知係咪BUG
貼圖BUG
有地方字體錯位

估下要修幾耐

未係全部

D字細撚到仆街

咁有咩唔係bug?

戰鬥仲係有黑邊
分屏後切回全屏 後排貼圖會留係地圖中間BUG
分屏後 屏幕適配 大量錯位BUG
伊吹冇左入場動畫BUG
60FPS 開炮會降FPS BUG
血條太細

而家都冇宣佈delay

咁零願佢執好先更新
應該開ser就比人屌柒仆街

做哂任打哂演習立於不敗之地

星期日成日無玩，已經WFC演習

睇NGA好多都係APPLE果邊機出事

愈睇就愈多冇乜可能會錯既野...佢地冇拎iphone同ipad去試嘛

明明應該ios最易試少bug

睇到d post係牙哥出黎搞事

幾時玩duck😭

開左SER

早10分鐘

通殺

粗少少好d

新UI好唔慣

x2
好似玩緊第二隻驚咁

可唔可以參考下明日方舟 透明背景 斜切顏色啊..真係好睇.. 艦B個色..真係眼都殘

小遊戲證明潛艇可以做得好

好撚多中文日文無轉好

左邊個時間細撚到仆街

日服唔改BUG 就上 有D嚇親

我覺得佢星期四/五一次過大執

60fps 好撚正

星期4就係新活動..新活動又有新BUG

好怪咁

企業任務
唯一唔可以完成的任務

屌啦星 個新UI ON99
D野放埋哂一齊..
我好似平時咁清任鳩禁 點知禁撚埋D升技
而家唔記得升緊邊幾隻

戰鬥畫面雖然大左，但感覺上吉左好多

屌
另一部電話個acc無左

點解裝備欄唔可以整返大d
睇到好辛苦，定係裝備圖無咁大張

全部嘢都細粒到

好難睇

副acc黎姐
部電話有半年無開過

好唔慣

冇得做企業活動

我好鍾意 細字 唔慣個d小問題
重點係60fps好撚順/爽

毒撚點玩

眼殘表示 睇唔鬼到敵方條血條 仲剩幾多血

大艦隊
頭像全部人都係拉菲
建造結果d字堆埋一堆

點解有人用到1周年裝飾，但我又用唔到既

唔好話毒唔毒撚
有冇新手都係問題

開左1周年比果個幣

算啦 都唔係比咩絕版野

唔該皮巴

UAT?
呢D咁簡單的BUG, 應該DEV階段寫果條友就要自己試到出來了啦
乜而家D programmer寫野已經拿西到試都唔試下 9寫完踢得起就收工...
唉, 唔止香港, 成個IT界喺QC上都退步緊= =", 當佢行Agile workflow都好, 唔等於可以乜都唔試. 剩係識將個波踢俾人.

玩5分鐘就眼痛

值唔值得自己開3隻

強迫症已死

雖然艦B成日比人笑得0.5個程序員

我想問 你點撚樣可以將D代碼寫撚反晒啊 DIU LI LO MO
SOR FOR 火氣大左

D字體真係好差

證明大艦隊系統連官方都WFC

2018年新增大艦隊玩法

太細太幼

結果都係要搵官方開返個引繼比我
唔知等幾耐 D老婆餓死哂

以為自己問題

我回坑時等左十二個鐘到, 估一兩個工作日到

以一兩日應該慢
營運應該比人屌到仆街

刪遊戲了

冇事入得返

字得FONTS 8
睇一陣就好痛

個硬幣開左都會係返到

可以狂刷章

唔係BUG 開完之後會比返個 開唔到GE幣你做紀念

成就黎姐 無得狂刷

裝備果度點解可以咁lag

企業活動點做?

你唔係被選中的人

要舊acc回歸先得

而家轉陣型果舊野default彈出黎
阻撚住曬

搵得返成年前既引繼碼
新UI幾靚但望耐左會眼花

個夜晚背景幾靚

下 成年仲用得

拉菲航線

隻眼好痛 點算

睇醫生

好提議

打多啲丁
打到睇野矇哂
個ui 感覺就會好啲

BOSS冇左血條, 睇你點打13章

ui為改而改,同以前無乜分別
唔覺有咩改善左

隻眼痛左

誓約手 證書 背景會隨時間變 明顯順好多
佢係有bug 但你講咁到係你為屌而屌多d

都多左唔少方便既功能
雖然話就咁加落去都得

60fps

改UI應該唔係單for appearance
NGA推理(?)

新UI d字真係唔得，又細又難睇，設計果條撚屌一定係用ipad黎design

咩IPAD呀?
用電腦4K設計
冇用電話望過

美驅有隻透點艦 改返正常

又有BUG

其實唔明點解營運唔搵人做UAT

聽講外判架

唔係話之前外包咩
但以個故事證明左營運真係細公司

都2019年，我重以為quality control係基本野

藍色條有得拉

字黎講除左我上面講後宅果個都ok
我用ip7+

冇哂黃書睇

同埋有樣野好唔撚明
點解炮擊個圈整到咁細
搞到連炮擊skin都細埋

你睇石川由依去佢公司玩個個節目就知
全公司得幾條友

救命呀！
七隻都解唔到鎖呀！

你試下儲多隻？

點儲呀大佬

細公司還細公司，起碼UAT外判出去做都好呀
唔係既直情beta服開出黎比人試下比意見都好

重開GAME得唔得?

試左喇 冇反應呀

開左斯佩小公主任po

大建做多隻
(講笑)

即係點？

23號開活動 好多德國艦

當我無講過
唔記得左個任唔會跌小公主

係
最好真係直接等23號
你兩下十連大建一定出夠

我日服喎大佬

以後用放大鏡玩算

演習都調轉D字

老喇

咩呀全世界同步活動

美服都同步埋啦咩

一早同步啦
難得呢個星期美服冇活動

你問韓服下話?

IT狗 : 唔整咁多BUG出黎, 邊有OT錢收

QC先係落本野呀朋友.
一個認真的UAT. 要專登搵User(如果係game=公司入面有玩開呢隻遊戲的staff). 然後再就change逐個scenario 寫test case.
UAT 唔同SIT/DEV, 真係搵個user去照足test plan逐個scenario去按的. SIT/DEV 試野就可以寫robot去試, UAT通常冇呢枝歌仔唱. 如果係成個UI咁多change 的話, 個UAT test plan 冇番15-20 mandays都唔使旨意試得clear
呢度仲未計中間有requirement change IT要焗食呢D 仆街野, 有的話Dev又要追加mandays去改>user 又要再試過.

行內人喎

好友個位個UI完全係BUG撚左

btw返到屋企用模擬器60fps好順暢好正
電話唔敢set

大佬話我知艦b用左咩去test

XS 用電極快 其他都冇乜野

玩家咪比緊錢做UAT囉
慳錢慳時間

ui做左1年唔test 一放出黎 3粒鐘 改好左10個bug

好簡單, 攞今次UI change來做例子:
大家企喺End User的位, 上面要交UAT Plan, 呢個change 的scenario大家要用幾多個mandays 先寫得齊唔會漏嘢? 通常一間公司唔會有專做UAT唔做其他嘢的User, 平日自己手頭都有大量工作要清, UAT係User兼職來的. 喺User角度UAT係extra effort.
做開呢行知道正常流程, 雖然呢個喺佢哋應該要做的事(邊個出change就邊個要負責試清楚). 但都會同情佢哋.
至於判UAT俾外人做? 可能自己都係做inhouse關係, 呢樣嘢就比較少聽聞. Game的話敏感資料比較少, 或者可以咁做都未定.

正常你merge一個change都應該試相關部份同run返個好基本嘅test plan啦
呢個仲要大改
而家個ui就係有d根本好易睇得出嘅問題嗰吓先抵死嘛

冇乜大不了, 之前做開幾間inhouse developer. 而家出佐來自己試闖一下(香港inhouse太保守, 技術完全追唔上時代, Inhouse條career path唔係小弟希望的"向更高技術水平"方向發展).
Game 同 小弟做開的area差好遠, 生態都應該會唔同.
不過standard development cycle執到正的話, 就無論乜野system都應該要守呢個玩法. 某程度上係業界standard來的(雖然呢個standard都俾唔同公司搬龍門搬到上宇宙).

如果佢用一兩個月寫我覺得OK
但大半年前已經講會執UI

其實d字細粒係指邊度d字?
我就咁cap 2張d字都好大粒呀...?

你試下開後宅喂比佢地食咖哩

後生仔果然眼力好

知道佢哋用幾多個Man hours喺每一part(dev/sit/uat)上, 再知道佢哋個testplan內容. 咪可以決定佢哋喺唔係抵死攞. 小弟唔係佢哋的staff, 呢D internal 嘢當然唔會有
呢個UI喺我哋眼中睇用佐成年時間好似好多咁, 但用project management計的話, 就要計番所有負責的staff(developer/user/manager...etc)張timesheet上花係呢個project的總hour數先俾到個公正評價...包括developer在內, 呢一年間手上的job唔係只做呢個UI project的. 實際上花喺UI project的時間我估應該多極有限. 個schedule 應該都係排到密麻麻

講而已, 真係俾幾多時間做至得架?
由講開始, 到design到試, 中間夾佐幾個活動同更新? 果D都要時間做啦, 佢哋唔係剩係服待UI design 呢個project 嘛.
唔見佢哋長期招人咩. D IT9仲有User應該都做到爆哂廠啦.

我個抵死係指好笑嗰隻姐
咁呢層你睇佢方針啦 我之前做就sit已經要試哂咁多頁有冇明顯bug
而且(我唔知有冇原因啦)又冇逼佢快d出 大可以test多陣先
可能真係想拋比我地試算數啦

入去做有冇得屌艦

有得屌manjuu

已經懶得試(寫testplan係一個好厭惡性的工作), 干脆放beta俾玩家試就算. 試得仲仔細過staff自己寫plan.
但有D奇怪. 如果係攞玩家來幫手試, 咁佢個Beta服唔係應該比正常早幾個禮拜放更新內容試好哂先咩? 定係我理解錯, Beta服唔等於測試服?

其實無人迫佢地咁快更新
做好少少好過出到黎咁怪

但講到尾佢地真係細公司

beta服=中國服
平時佢地就係早幾個鐘更新好之後試bug，等日服EU服fix bug

係wor好細粒
當我冇講過

搵自己人食咗頭啖屎先真係好識玩

其實佢地仲有個內測server (大陸)
不過人數唔多
同埋有supertester話反映過字細同太多閃光幾次, 都係冇改到

真垃圾

反映過都唔改想點

咁兜唔到了

口供來自NGA一個supertester, 佢冇講其他supertester睇法
如果得少數人唔滿意, 其他人唔出聲, 我諗Dev team可能無視

但而家咁多人屌
我覺得唔會得少數人唔滿意

字呢樣佢改硬 個官方係nga開post叫人反映意見 一半都係話字太細

最大可能就係"官僚","Project management"問題啦. 改字型=requirement change, 過佐某約定好的deadline之後一個project就會fix 死requirement. 所以新requirement都當第2個project來處理.
咁係為佐防止User玩嘢今日改A, 聽日改B, 後日覺得都係A好改番做A(想玩死IT9然後再玩死User咩?). 但當然針係冇2頭利, 變相亦都Block佐一D合理/合人性的更動例如好似今次字型太細咁.
不過我都認同呢點: 今次新UI真係出得太急, 睇唔到有乜嘢因素逼佢哋咁快出新UI. 可以慢慢再adopt user feedback然後extend requirement change deadline.

都好明顯想陸服2周年趕出黎

隻GAME唔係得幾個新手玩就執架咩
點解好似多左咁多人

新UI除左字太細之外暫時用落都還可以
模擬器用60FPS好爽電話食電唔開了

個人認為當一隻GAME出乜新野都有BUG既時候
俾幾多時間佢TEST都無用 , 得幾條友

重要分心搞明日方舟

證明都有唔少CD-ROM玩 好事黎 唔洗執住

頭先上NGA睇下D人report
發現其實仲有唔少既顯示問題
仲有60fps睇live2D又正好多

但伊吹無左登入果下

最重要係
潛艇可以自動出擊!!
終極懶人福音

搞乜

打太多J

咁樣我玩唔到喎

吹漲
我#719成功實現

唔好用手機過return button
用game入面果個

我而家整都整唔返好
有冇包膠點fix

冇野了

拉落去拉太快 , 紫布里個樣會變

羅尼德同yorktown轉左縮圖？
兩邊變左正面相

我個人覺得改得差，但係可以忍

通知個「!」係咪整唔走

痴線
60FPS好似玩緊另一隻GAME咁

電倒水咁倒

好唔掂！搞到隻game 所有野好似flash咁款！

用60fps玩左兩個字開始熱

都唔係同間公司
艦b ui有方舟一半都老懷安慰啦

有大bug正常 可以改
但係一d細bug 代碼調轉左寫 真係忍唔到
證明0 test

碧藍航線係一款真正嘅電腦遊戲

日服卡係loading
點搞

唔係隻驚唔好，係你部電話跟唔到

用返30 FPS

Max開60好順 但電都明顯跌得快
係屋企60無所謂 長時間外出都係30好

用過60唔想返轉頭

EN server (from NGA)
睇撚到盲

係既 一個鐘都係食左20%電左右 搭車時間玩60fps無難度
但今次個UI真係好多缺點

聊天框字細 顏色難睇
貼紙縮水
間隔太長
各種唔對位
戰鬥畫面仲係有邊
戰艦主砲手動個準星太細
自軍血BAR, BOSS血BAR字數太細
部份成就唔知點解要由頭計過
等等...

有排佢改

D字真係好撚細

佢係咪當人用模擬器開1080p黎玩

咁熱鬧既
醒番咁多留言
原來係屌緊個更新

一陣出靚靚Skin好快唔記得哂

2期開發打到第4隻終於出

救命啊
我更新完之後就一直卡係呢個位

利申: 我an機，用QooApp更新嘅

重新下載個更新?

qoo有冇全新更新？

我琴日都係咁 要重裝解決

唔該晒上面嗰三位爸打

依家重裝緊

好彩之前綁定咗個Twitter

yes 引繼好重要

六花

搞掂咗

(Show Blocked User 不能丟人現眼)

頂，洗眼

洗走佢

咩活動

巴哈新聞見到同大家開心share

巴哈

sharellm

DLLM

黎多幾張坦克，唔該晒

唔知有冇人貼過

坦克車黎
bam得

執得

垃圾蘋果

(Show Blocked User 不能丟人現眼

嬲

洗眼先得

仲未有23號維護公告

我估夜晚先有
佢地應該重頭痛緊bug

屌你老味 以前DVD機待機畫面

話下次更新就fix 有冇咁快

點先bug到咁

撳落去冇description睇

我祝貼豬扒相個條撚樣過兩日活動倒一千膠換500隻白底艦返黎

貼coser唔係問題
起碼貼啲睇得過眼

例如咁樣

再見13章

三次元不了

兩日後開唔開到活動都未知未有公告

幫你洗眼

個樣打格仔，剩係睇其他都可以勉為其難接受既

屌係咩，睇兩張豬西先貼一張洗眼，我貼得多過你啦，比小小誠意好

貴精不貴多

6點 未有公告

執啦執啦

比d誠意出黎啦即刻大建1000膠再拆晒堆金底紫底佢先講

好撚冇誠意
貼堆屎出嚟搞臭哂
之後淨係貼loli 俾班變態
我要大波姐姐呀

唔存在係呢張圖到

執左

要120了

要好多改造圖

唔是萊比錫嚟?

魚魚同Z1

繼續無著底底

上熊貓睇德意志啦

鶯屋

睇黎23號開唔到活動

都唔知幾耐冇揸過筆

錄左個片比大家睇下

有無用多左油?

我唔敢完場啊
封左我ACC點算

趁而家衝13章

伊13 榮升T-999999

BAN

真心驚 點算

唔會啦呢d佢自己出bug點會封你

其實係IT狗都有玩但佢都打唔贏,
專登出個BUG快速刷艦

惡意使用BUG係會封..
同埋 ED異常數據通常都係自動檢測

bye

趁未被封 同官方認錯先

係唔係100%發動到個bug

有咩條件
出伊13就有

U81都有

都有 但係伊13 開場會放空襲

原來上年用網上報稅, 今年係唔會收到信
差D又MISS左

4000蚊網上交表

到底23號開唔開到活動

聽日開活動的機會為:低
即係一係開, 一係唔開

Beta服開唔開？

冇消息
一定係BUG太多IT狗搞唔到新活動住

有無人睇得明係乜

同人活動個counter?

前方電報已經MIA

希望唔好又星期一

儲左100K資金了 就係等佢聽日開POOL

而家結婚有咁多唔同既手

諗緊之後會唔會有bug出錯結婚隻手

例如黑肉變白肉

黑肉結婚手多D款

乜ＨＯＭＯＬＩＶＥ聯動又６隻船
無限膠都唔夠用

同人檔

到底bsm幾時出，我㩒唔㩒隻大帝出黎好啊屌

應該都幾肯定唔係今晚開event?

戈個未話係聯動船，連船都無介紹，唔會咁快出既

本來就唔係今日吧？

應該無咁快，唔似國際服活動停都無停過

夜晚11點

計左一蚊都唔洗比

計完比返4蚊你

痴線，郵票都蝕比佢

偷公司未得

聽日真係開到活動？

難

維護公告都未出

電腦分析：65%係27號，35%係30號，唔係27號就係30號

5月底, 即係5月32號

唔貼郵票咪得囉

夠膽唔改潛艇bug就開活動 我就用bug刷分

潛艇而家有咩BUG?

睇#888

無限潛艇

終於可以打13章了

無潛艇裝得啲垃圾白底魚雷

睛嵐制空啦 靠乜魚雷

以量取勝

4點都未有event講，真係就執

派200鑽 指揮官收聲

派500鑽 指揮官失憶

派2000鑽 邊個仲出聲就打邊個

MOLA MOLA

我儲左10萬架
我唔想爆錢爆咁耐啊

5位先定2樓先

日任$幾百??
週任$1200
一日回$720
樣樣都蝕比佢

why not bath

mo$$

自然回個1萬有強迫症一定要拎
忍幾日都話得

我爆一陣都唔想

4點喇, 冇架啦

即刻比6萬召隻大帝出黎先

跟住即刻出公告

佢又唔係燈神

Bug太多 整唔好 林社長帶錢潛逃

いつも"アズールレーン"をプレイしていただき、诚にありがとうございます。

2019年5月23日(木)14:00より、アップデートのためメンテナンスを実施いたします。

実施時間
2019年5月23日(木)14:00 ～ 2019年5月23日(木)20:00

対応内容
[イベント]
・期間限定イベント'黑鉄の楽章、誓いの海'開催
開催期間:5月23日(木)メンテナンス後～6月13日(木)メンテナンス

イベントの遊び方
イベントステージのクリアや、期間中に出現する毎日任務の達成により'鉄血の紋章'を獲得することができます。
'鉄血の紋章'の用途は以下になります。

・'イベント補給'にてSSR'キングジョージ5世'などの報酬と交換することができます。
・累計獲得数が一定数に達すると、'累計獲得数報酬'で装備'Fl 282'、U-556の着せ替え'パーティーナイト！'などの報酬を入手することができます。
'鉄血の紋章'の'累計獲得数報酬'の確認、受取はメイン画面のアイコン→イベントバナーにて行うことができます。

ノーマル・ハード難易度共に、一部イベント海域で R'エコー'が出現します。

また、通常のイベント海域以外に下記二種類の特殊ステージが追加されます。
1日1回のみ挑戦可能な'鉄血の紋章'を大量に入手できる高難易度ステージ'SPステージ'
腕試し用の'エクストラステージ'

注意
・イベント海域後半(B・Dステージ)は5月24日(金)に開放します。
・'鉄血の紋章'の交換期限は2019年6月19日(水)23:59までになります。
・'鉄血の紋章'累計獲得数報酬の取得期限は2019年6月19日(水)23:59までになります。
・ノーマルステージは毎日1回目のクリア時に3倍の'鉄血の紋章'を入手できます。
・イベント海域には海域脅威度システムが適用されます。

・期間限定任務イベント'理科実験タイム！'開催
開催期間:5月23日(木)メンテナンス後～6月13日(木)メンテナンス
期間限定任務をクリアし、U-73の着せ替え'理科実験タイム！'をGET！

*限定任務は5月23日(木)メンテナンス後～5月31日(金)まで毎日新しい任務が開放されます。
(前の任務をクリアすると、次の任務が出現するようになります)
*任務を開始するにはイベント一覧下部のバナーをタップしてください。
任務リスト
1 ログインする
S評価で10回勝利する
2 演習を2回行う
委託を2回行う
3 任意の艦を2隻退役させる
デイリーチャレンジを3回クリアする
4 戦術教室でスキルを2回強化する
艦を5回強化する
5 寮舎で食糧を5回補充する
任意の敵を20隻撃破する
6 建造を2回行う
装備箱を1回開く
7 戦術教室でスキルを2回強化する
敵中枢艦隊を3回撃破する
8 演習を2回行う
委託を2回行う
9 任意の艦を2隻退役させる
デイリーチャレンジを3回クリアする

・期間限定コンテンツ'選べる特別建造'開催
開催期間:5月23日(木)メンテナンス後～6月13日(木)メンテナンス
'選べる特別建造'とは、常設三種類の通常建造から一つをベースに特定の艦船を2種類選択し、その艦船が出現率が変更された状態になる特殊な建造システムになります。
'出現率変更'に選ばれた艦船の出現率はレアリティに応じて異なり、下記の通りです：
SSR...2%
SR...2.5%
R...2.5%
N...2.5%

*注意：
・ベースとなる通常建造と出現率変更の艦船を確定した後は'選べる特別建造'の内容を変更することはできません。
・2019年3月23日までに常設実装された艦しか出現しません。
・最初から常設建造で出現せず、特定の解禁条件を必要とする艦船は出現しません。
・'選べる特別建造'における艦船のレアリティ別出現率は通常建造同様になります：
小型艦建造 SSR..7% SR..12% R..26% N..55%
大型艦建造 SSR..7% SR..12% R..51% N..30%
特型艦建造 SSR..7% SR..12% R..51% N..30%

[機能更新]
・'期間限定建造'を追加
下記の艦が期間限定建造で出現します。
開催期間:5月23日(木)メンテナンス後～6月13日(木)メンテナンス

SSR
'ビスマルク'2% (pickup・先行実装)
'キングジョージ5世'0.5% (先行実装)
SR
'U-556'2.5% (pickup・先行実装)
'Z36'2.5% (pickup・先行実装)
'U-73'2.5% (pickup・先行実装)

R
'エコー'5% (pickup・先行実装)

*上記以外の艦も出現します。
*期間限定建造で出現する艦は将来通常建造に常設実装されます。
*'キングジョージ5世'は'鉄血の紋章'交換報酬からでも入手できます。

・着せ替えアイテム追加・割引販売
割引販売
モナーク'ホワイト・ウォリック'
クリーブランド'ジェントリーナイト'(Live 2D付き)
吹雪'Music Pixy'(Live 2D付き)
大鳳'禁断の宴'(Live 2D付き)
クイーン・エリザベス'女王さまの舞踏会'
エイジャックス'パーティークイーン'
イラストリアス'輝きの舞踏会'
サウスダコタ'ソロコンサート'
アマゾン'リトルオーケストラ'
オーロラ'黎明に捧げる賛歌'
U-81'静謐なセレナーデ'
明石'黑猫来襲す！'
*上記の着せ替えは6月12日(水)23:59まで割引で販売されます。

・ショップに'攻略パック''建造パック''家具コインパック'を追加
販売期間:5月23日(木)メンテナンス後～6月12日(水)23:59

・家具シリーズ追加
新規家具シリーズ'鉄血の楽章'追加
期間:5月23日(木)メンテナンス後～6月12日(水)23:59

・軽巡洋艦'ケルン'改造実装

・キャラストーリー追加
下記のキャラストーリー(任務)が追加されます。
'キングジョージ5世:もうひとりのカリスマ？'
'U-556:誓ってナイト'

・ボイス追加
下記艦船・着せ替え・改造にボイスが実装されます。
新規
'比叡ちゃん'cv:喜多村英梨
着せ替え
'宵月:运動会の準備'cv:持月玲依
'比叡:月花の巡礼'cv:喜多村英梨
'陸奥:センコクセンカン'cv:黑沢ともよ

・新規装備カテゴリ'ヘリ(ヘリコプター)'追加

[修正]
・下記の修正を行います
1 一部の画面におけるフォントを調整
2 一部画面の表示、強化レベル表示の位置を調整
3 戦闘結果画面のMVP表示の演出を調整
4 戦闘画面行ける耐久値残量表示(HPバー)を調整
5 海域マップで緊急修理を使用できるように仕様を調整
6 メイン画面の右側の'！'が消失しない不具合を修正
7 一部イラスト素材、アセットを修正

・その他、一部細かい表示ミス、不具合を修正

[継続中のコンテンツ]
・期間限定イベント'小さな約束'開催
開催期間：5月20日(月)メンテナンス終了後～6月13日(木)メンテナンスまで
イベント期間中、潜水艦'U-556'を操作する特別ステージを遊ぶことができます。
ステージ最後に出現する輸送船を撃破するとステージクリアになり、一日一回イベントアイテム'U-556の勲章'を入手できます。
'U-556の勲章'を7つ入手すると、報酬の限定装備'果たされない約束'を入手することができます。
*詳細はゲーム内のヘルプをご確認ください。
*イベントステージを挑戦するにはメイン画面の'イベント'をタップし、イベント一覧から当該イベントバナーをご確認ください。

・期間限定イベント'明石のスケッチブック'開催
開催期間:5月20日(月)メンテナンス終了後～5月27日(月)まで
イベント期間中の累計燃料消費数によって特殊任務をクリアすることができます。
特殊任務達成で入手した'絵の具'で絵を完成させると、工作艦'明石'の着せ替え'島へようこそ！'を入手できます。
*任務を開始するにはメイン画面の'イベント'をタップし、イベント一覧下部の当該バナーでご確認ください。

・期間限定キャンペーン'カムバックミッション'開催
開催期間：5月20日(月)メンテナンス終了後～7月11日(木)メンテナンスまで
期間中にカムバックした指揮官は'カムバックミッション'のバナーから
友達の現役指揮官のUIDを入力することで、特別報酬をもらえるカムバック任務を解禁することができます。
*詳細はゲーム内のヘルプをご確認ください。

・経験値強化キャンペーン
開催期間：4月26日(金)メンテナンス後～5月31日(金)23：59まで
期間中、指揮官Lvが30以下の場合、通常海域のノーマルモード・ハードモード、デイリーチャレンジにて入手する指揮官および艦の経験値が100%アップ。
*演習、寮舎、大講堂にて入手する経験値は対象外となります。

*注意:
ゲームを削除しないようにお願いします。
メンテナンス中はゲームをプレイすることができません。
メンテナンス開始時間前にはゲームの終了をお願いいたします。
メンテナンス時間は前後する場合がございます。
メンテナンスが終了しゲームを再開しましたら、トップ画面でプレイしていたサーバーを選択してください。

お客さまには大変ご迷惑をおかけいたしますが、
何卒、ご理解とご協力をよろしくお願い申し上げます。

'アズールレーン'运営チーム
[

6個鐘

黎啦

冇寫改潛艇bug?希望係暗改 唔好唔改

解決提出問題的人

有自選pickup
終於可以有伊19

首先活動池玩完先

有5隻要抽
i am ready

油太多

一句咪包哂
その他、一部細かい表示ミス、不具合を修正

今次仆街喇

得7萬蚊

咁當然

不過我建造差大型既舉炮炮 同 特型伊19
點揀好

自選p/u

選べる特別建造'とは、常設三種類の通常建造から一つをベースに特定の艦船を2種類選択し

Why not both?

靠你啦

要幾耐先肝得完十萬油

唔小心按錯確定會點

有次按錯 但上限2萬5油 唔比我拎出黎

可以睇埋下面
ベースとなる通常建造と出現率変更の艦船を確定した後は「選べる特別建造」の内容を変更することはできません。

又大型又特型, 要破產了

#陸服 #碧藍航線2週年 #活動預告
各位親愛的指揮官：
5月23日維護後~6月13日，即將開啟限時活動「鐵血、音符&誓言」！
為保證活動順利開啟，司令部將於5月23日9:00~15:00對全港區進行為期6個小時的改造建設，還請各位指揮官注意，具體改建內容可關注後續公告。
新艦船公開！活動情報全披露！

『鐵血、音符&誓言』
活動時間： 5月23日維護後~6月13日
作戰說明：
作戰週期內，挑戰活動關卡，收集「鐵血紋章」可獲得各種豐富獎勵！
本次共計開放2個活動章節共計2種難度模式。
<上篇>開放時間：5月23日維護後~6月13日
<下篇>開放時間：5月24日12:00~6月13日
上篇、下篇分別為3個關卡，難度之間可隨意切換，進度單獨保存。每一次成功擊敗boss關卡都可獲得活動兌換道具「鐵血紋章」。普通難度的關卡中，每日首次擊破均可獲得三倍「鐵血紋章」。
通關困難難度關卡D3後即可獲得紀念獎章。其中，通關後還可以挑戰D4關卡「間奏：舞曲」，每日僅可通關一次，可以獲得大量「鐵血紋章」。
※：D4關卡需滿足上陣平均等級大於110級（除潛艇外）

此外，通關全部困難模式後還將額外解鎖海域「EXTRA 鐵血、音符&誓言」。
※：因關卡難度較大，還請各位指揮官謹慎前行。
活動海域內可打撈以下艦船：
迴聲（稀有）；

◆活動兌換開放◆
活動期間，所獲得活動道具「鐵血紋章」可在“商店→補給商店→活動兌換”中兌換本期活動內容。
兌換開放時間：5月23日維護後~6月19日23:59
活動兌換內容：英王喬治五世（超稀有）、心智單元、高級定向藍圖•二期等豐富獎勵。

◆活動道具收集——鐵血、音符&盛宴◆
累積獲得「鐵血紋章」，可以獲得限定換裝U556-「嬉鬧之夜！」、高級定向藍圖•二期及其他豐厚獎勵！
※：活動獎勵領取可在活動總覽界面頁簽中查看
※：「鐵血紋章」可在活動海域及每日活動任務中獲取
※：獎勵領取界面將保留至6月19日23:59

◆限時建造◆
作戰週期內，可建造以下活動艦船：
俾斯麥 超稀有 2%
英王喬治五世 超稀有 0.5%（該角色還可通過活動兌換獲得）
U556 精銳 2.5%
Z36 精銳 2.5%
U73 精銳 2.5%
迴聲 稀有 5%
※：活動艦船概率將於遊戲內進行公示。

◆理科實驗時間！ ◆
作戰週期內，將每日解鎖2個任務，完成9日活動任務可獲得限定換裝U73-「理科實驗時間！」、二週年紀念聊天氣泡、高級定向藍圖•二期及其他豐厚獎勵！

◆商城限時販售進行中◆
商店限時上架優惠禮包：
「限時攻略補給」（上架期間可購買5次）：石油x2000；
「限時建造補給」（上架期間可購買1次）：心智魔方x20、快速完成工具x10、物資x15000；
「家具幣禮包」（上架期間可購買2次）：家具幣x500、滿漢全席x3
家具商店限時上架主題家具「俾斯麥的房間」。
上架時間：5月23日維護後~6月12日23:59
※：5月23日維護後商店鑽石首充雙倍重置

有分POOL咩?唔係都係一個期間限定POOL起哂?

O Really
上次打正常活動係上年一月
唔記得左sor

D4關卡需滿足上陣平均等級大於110級
逼害新手

活動pool+揀pool pick up

普建已經齊POOL可以慳返

搖滾準備

新手
食膠啦

佢新買返黎果個AC又真係好似係新帳黎

日日都有新手架啦

個個都係新手
肝啦望

一日未超越都Q巴一日都係新手

利申:me係真。新手

我屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

我㩒完大帝得返2萬5

有無齊柏林抽